大家中秋節快樂

大家食完飯記得出去附近公園玩燈籠同唱歌
鍾悥嘅話可以去獅子山賞月

大家小心 Be water
大家齊上齊落，一個都不能少

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

鍾意嘅話*

今晚要返工

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可